[國際文宣 ] 除左twitter, 仲有reddit

我諗如果做緊國際文宣嘅咁多位，應該對retweet 同埋下面果d hash tag都唔陌生了。
#EyeforHK
#Eye4HK
#PoliceBrutality
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#ChiNaZi
#ChiNaZism
#ZiNa
請大家同我like唒所有，有呢d hast tag嘅post.

另外，今日我發現reddit已經開左個 ChiNaZi嘅版區 ,裡面專集中放港共/中共嘅醜陋，請大家去果度支持upvote下，有心嘅post多d文宣片上去。

多謝大家

reddit 見到有無人識整gif
post係gifs 版

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

reddit好似可以將d片變成gif

推

size=5][ 國際關係戰線 ]
為左亞馬遜森林，
麻煩香港人即刻同我戒食牛！
香港仲要係入口牛肉最多既地方！

中港食客無牛不歡 禍延雨林

The Amazon is burning because the world eats so much meat
By Eliza Mackintosh, CNN

當大家打緊國際輸出革命，全球各國都幫緊香港人發聲既時候，另一單近期最大既新聞就係亞馬遜森林火燭，而香港竟然係入口最多牛肉既地方？？？

唔該，依家香港軟實力啱啱先建立到，出國同人講自己係香港人，人地都會知你係民主鬥士，你唔會想又加返條破壞環境既罪名呀嘛？ 就算無人怪香港人，依個都係再次展現香港人人性光輝既重要機會！

即刻發起戒食牛肉行動！！！！
以示香港人面向國際，對國際社會既責任感！！！！

[國際文宣] 點解Quora上面一面倒五毛抺黑示威者？我地d人呢？

[文宣戰] Quora極多深藍分析撚

［跪求文宣］有餘力請去quora消毒

[對外宣傳] Quora有好撚多五毛

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊